[就新年啦］一人一句想同係台灣手足講的說話

我知你們精神上好大壓力、好驚( 我地都一樣），
頂住，
有咩難題、心事開Post 同我們講，
集思廣益，無野解決不了。